新冠肺炎殺入球壇！3場意甲宣布取消

新冠肺炎疫情喺全球不斷蔓延，意大利多個城市陸續出現確診個案，並有2人因病去世。面對急劇爆發嘅疫情，意大利總理孔特喺當地時間周六晚緊急宣布，即時取消喺威尼托區同倫巴底嘅所有體育活動，意大利聯賽會隨即宣布國際米蘭對森多利亞、阿特蘭大對薩斯索羅以及維羅納對卡利亞里3場周日晚舉行嘅聯賽延期。意大利聯賽會較早前已經取消今周超過40場低組別賽事。

意大利球壇爆發新冠肺炎恐慌，日前一名效力地區球會Codogno嘅38歲意大利業餘球員成為確診個案，目前正喺醫院隔離，該球員嘅父親向網站fanpage.it透露：「我個仔上星期日、一發燒，星期二朝早去睇急證，睇完之後就返屋企，但佢返屋企後更加唔舒服，而且燒到40度，佢依家喺醫院，情況嚴重。」球會附近嘅餐廳同商鋪已經全面暫停，令人擔心球圈會出現大規模傳播。

幾時到東京奧運

戴口罩踢波